警員確診個案再有37警列密切接觸者 須接受檢疫 (22:53)

就一名駐守北角警署的48歲男警員確診新型冠狀病毒，警方今（24日）回覆查詢表示，除了59名曾與確診者在一起聚餐的警務人員已入住檢疫中心接受檢疫，現時有另外37名警務人員被界定為密切接觸者。

截至今晚7時，其中22名密切接觸者已入住位於駿洋邨的檢疫中心，6人正在家中隔離，準備入住檢疫中心接受檢疫；5人正等待衛生署進一步通知；3名出現病徵並在醫院接受治療的警務人員經初步測試，結果呈陰性反應；而一名被衛生署界定為密切接觸者前已離港的警務人員，將於今日回港接受檢疫。

警方表示高度關注事件，會繼續與衛生署保持密切聯繫，以作出適時的檢疫安排。

黑警死全家

最緊要人有事
3萬 THX

三萬THANKS

最緊要有事🙏🏻

快啲

死光最好

成班唔想返工就話有接觸

三萬一筒西，食糊

又呃OT睇死PK鄧會出全薪比班死黑警

死全家買香檳

黑警係咪唔攻再公布確診

再埋逃走果廿幾個點又無講

有個肺都花咗都話係感冒

黑警死全家，唔死累冚家

比埋帛金

3萬 thx

呈陽性
呈陽性
呈陽性
呈陽性
呈陽性
呈陽性

要射了

最緊要死全家

Source呢樓主 如果係奶共媒體唔貼就啱

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

如果再有大型公眾活動未要逼住三萬隻狗集結埋一齊